M記定KFC既曹格好食啲？

= KFC
= M記

kfc輾壓完爆m記

食慣KFC 好食好撚多

好耐無聽過曹格

你標題M記放前
到投票變左kfc做前者(正評)
結論：樓主呃正評

KFC有芝士

雞記厚身d

M記果D咪又係淋,又唔熱

咁如果大家覺得M記好食啲又點計？